鬥紅鬥藍的時代終要開始面對了

大家不要灰心

班撚樣咁中意大陸，我哋就俾佢哋感受咩叫大陸，所有藍屍，粉紅感受下咩叫篤灰世界

If we burn, you burn with us.

口嗌愛蟈，做乜都得，我話我係國安都得

日日打999舉報藍絲違反蟈安法

連衛兵

衝擊時唱義勇軍進行曲，玩爛你首歌

我日日用毛語錄批鬥藍店

痴習帝個樣喺藍店，認證又得，你撕習帝樣，你死撚硬

To popo：你啥儿事，我在工作

諗過，但得自己唱淆淆地.....

Push

諗返個MV就易過好多㗎啦

推

其實有

push

支持
愛國唔係口講
要做出黎
以後見邊條粉腸唔愛國,即刻以國家之名同你攬炒

最撚垃圾係支持一國兩制班政棍同藍絲
想食兩家茶禮
有無諗過十四億同蚫感受
點解你班撚樣有特權可以享受兩制
一國一制 刻不容緩
解散警隊 公安取替

一國一制 刻不容緩
解散警隊 公安取替

每日揸住毛語錄批鬥身邊所有人

篤灰行動

好撚 sad 呀!!!!!!!!!!!!!!!!

淘寶全国包郵平權時刻

邊個叫香港而唔係叫中国香港嘅 就係港獨